睇唔出原來盧蛇係運動健將

隱世回力鏢高手

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

=========================

斷指果隻可以代表香港參加殘奧

自己話自己
你點對人,人點對你

組別： 智力障礙人士

要跟盧蛇學嘢啦，人哋靠把口都撚得掂回力鏢，真係唔係講笑

澳門賽狗有冇傷殘版?

都OK，不過港父人都敢殺

(綜合報道)(星島日報報道)肩負香港治安重任的新任警務處處長盧偉聰今天接棒，他作風低調，外界對其成長路所知甚少，經本報深入了解，原來盧偉聰在公共屋邨長大，憑努力學習，以優異成績入讀傳統名校喇沙書院，不但泳術出眾，奪魁無數，而且早已展現領袖風範，歷任班長，後升讀港大，畢業後加入警隊。他小學時受祖父贈送的經典名著《三國演義》啟發，終令他矢志領導警隊除暴安良，成就了今日的「新一哥」。

原來真係運動健將

高質

多謝，出返去記得推重要post

屌喇星原來Ann姐都係回力鏢高手，好一個欲蓋彌彰